有關自殺嘅事

一個人自殺
絕對唔只係因為對香港社會嘅事感到絕望
身邊家人朋友 所有都已經 冇嘢覺得留戀
正如我的一刻咁

光復香港 時代革命
希望 咁多位毋忘初衷
記得以前犧牲者為我哋做過既嘢

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

絲打 仲有我地 你洗唔洗傾下計？

Im fine bro